有冇咩條款係不合資格申請候選垃圾會議員/拒絕其申請

如果申請候選 見條例有講某啲事項唔可犯 犯左就失去資格
但咩人去審查有冇人知？ 同埋如果被舉報會點？

除左哩啲有無其他 研究到就可以了順手拖佢地班仆街落馬